nogal een koor van stemmen gevraagd.
'Wel, ZIJ, natuurlijk,' zei de Dodo, terwijl ze met één vinger naar Alice wees; en het hele gezelschap drukte zich meteen om haar heen en riep verward manier, 'Prijzen!
Prijzen!'
Alice had geen idee wat ze moest doen, en in wanhoop legde ze haar hand in haar zak, en haalde een doos met kometen tevoorschijn (gelukkig had het zoute water dat niet erin) en gaf ze als prijzen.
Er was er precies één een stuk rondom.
'Maar ze moet zelf een prijs hebben, weet je,' zei de muis.
'Natuurlijk,' antwoordde de Dodo heel ernstig.
'Wat heb je nog meer?
je zak? '
ging hij verder en wendde zich tot Alice.
'Slechts een vingerhoedje,' zei Alice treurig.
'Geef het hier maar,' zei de Dodo.
Toen vochten ze allemaal weer om haar heen, terwijl de Dodo plechtig presenteerde de vingerhoed en zei: 'We vragen je om dit elegante te accepteren vingerhoed'; en toen het deze korte toespraak had beëindigd, juichten ze allemaal.
Alice vond het hele ding heel absurd, maar ze keken allemaal zo ernstig dat ze niet durfde te lachen; en omdat ze niets kon bedenken om te zeggen, boog ze eenvoudig, en pakte de vingerhoed, ze zag er even plechtig uit als zij kon.
Het volgende ding was om de comfits te eten: dit veroorzaakte wat lawaai en verwarring, zoals de grote vogels klaagden dat ze niet konden proeven die van hen, en de kleintjes stikte en moest op de rug worden geklopt.
Het was echter eindelijk afgelopen en ze gingen weer zitten in een ring, en smeekte de muis om ze iets meer te vertellen.
'Je hebt me beloofd je geschiedenis te vertellen, weet je,' zei Alice, 'en waarom het is jij haat - C en D, 'voegde ze er fluisterend aan toe, half bang dat het zo was zou opnieuw beledigd zijn.
'De mijne is een lang en een triest verhaal!'
zei de muis, zich tot Alice wendend, en {zuchtend} 'Het IS zeker een lange staart,' zei Alice, met verwondering naar beneden kijkend de staart van de muis; maar waarom noem je het droevig?
En ze bleef maar puzzelen erover terwijl de Muis aan het praten was, zodat haar idee van het verhaal was iets zoals dit:-- 'Fury zei tegen een muis, dat hij voldaan in de erf.
